#App iOS StarWars

Ejercicio de programación en iOS.
Máster de desarrollo de apps - U-Tad 2014.

Listado(menu lateral en posición vertical), imágenes y web. Adaptación a la posición horizontal y vertical.  

(Youtube: http://youtu.be/O8eUyavtMVU - Bitbucket, usuario: JMFierro,   https://bitbucket.org/JMFierro/app-ios-starwars)